有時發夢，又諗返起自己細個

可惜起身個下
自己就係呢個地步
點估到自己會咁
好想呃自己
話冇女唔重要
但見到d人有女
又眼紅
見到d女高過自己
肌膚勝雪
又火遮眼
今生今世
就係唔抵得人
記得自己細個
見到d企街
個心已經開始妒忌
見到d女性親戚靚
又搏佢地注意
唔理自己又嬲佢地
而家大左
見到d女
拖住d高中男
狀甚親匿
真係好想
質問佢地
究竟心裏面
有冇自己
點解自己做左咁多
d女眼尾都唔睄下自己
眼裏只有高大男
唔好以為
你對人點
人地就對你點
講到尾都係條件
冇人會理你背後
經歷過d咩
過程係點
冇人會理你內心戲
到頭來都係睇結果
呢個世界
永遠都係
你自己一個人行

你篇篇負能文都係呢個格式嘅

你真係好嘈嫁wor